有時候，真係唔到你唔信會有報應

好抵死

on9仔 下個禮拜再溝條新仔開心啪啪啪 理撚得你

GAY?

係真唔係呀啲港女會知錯仲識道歉？

港男黎

清 樓主係男人黎

他朝君體也相同

你岩

錯了嗎 後悔了嗎

而家冇人陪咪搵人，你唔肯，睇下佢會唔會真係懺悔

抵你啦垃圾

正解

喂你咪撚柒啦
冇感覺你打撚到千字文咁
你又知人地未來冇真心既感情? 下期六合彩開乜?
你自己就真係ON99打飛機啦

帽你嘅最後都會受番更大傷害
等緊睇ex 報應

THIS

晍係佢笠人就人笠佢㗎啦

真係不能同意更多
果句你既報應係失去左一個愛你既人同被愛既自己
希望果個渣男有報應比人笠番帽

gay post confirmed